請問祖兒仲係唔係亞洲天后？

商台完全無獎

亞洲天后只有靚穎

今生因你癡狂 此愛天下無雙

連登仔都唔鍾意佢
咁樣已經唔值得佢攞獎啦